聽朝仲有冇罷工？

有我唔駛咁早起身
訓多陣

屌 醒下啦，唔好比人帶風向

想被罷工